大個咗仲好驚行雷 點搞

有無人大個咗仲係好驚行雷？
講緊已經係廿幾歲
又唔敢同人講 好似好幼稚

特別而家社會氣氛戰戰兢兢
出街驚俾人斬 俾人打 俾人非禮 俾人拉
啱啱打咗個勁大雷
我以為開槍呀 嚇到我唔敢郁呆咗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

咁你去告政府令你有創傷後遺症